有冇人重記得2013年馬來西亞大選？

據聞當年國陣請咗好多孟加拉外勞攞假身份證去投票

唔知今日各大關口又多唔多人蓄勢待發呢

據聞當年票站停電

嗰個反對黨澄清咗

但真心覺得今日謠言會滿天飛